點解蒙古人連穆.斯林都收到皮？

請指教
謝謝

指你老母閪謝謝

冇左膠一把煎落去

唔明，穆斯林唔可以俾人收？

蒙古人強大果陣
阿拉伯世界 已經過左高峰

好像唐朝咁 首都被人攻陷
已經係家常便飯

穆斯林同蒙古人 係兩回事黎
一個係信仰 一個係人種
蒙古人都可以信穆斯林 而信穆斯林又未必係純阿拉伯人

之後啲汗國咪又係信咗蛔

伊兒、金帳同察合台後尾都信埋回教喎

日日當呢度yahoo知識+，請收皮，謝謝